Имя папки должно быть вниднем регистре и без пробеллов

Задание1:
Используй только нижний регистр для имен переменных
User_input неверное название с точки зрения стиля кода

Нет првоерок на невалидные данные для значений, которые будем складывать,
умножать

Так же деление на 0

Задание2: хорошо



